\begin{song}[remember-chords]{title={Dejva bit čist bliz}, band={Hamo & Tribute 2 Love}}

\begin{kitica}
G                                                                                 C \\
Bil je sončen dan, čist tak navaden dan in blo je vroče \\
               D                                                                         G \\
In bil sem čisto sam, a veš tist filin', a kdo sploh to hoče.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                                                   C \\
 In bla je deklca poletna preklca v sončnem žarku \\
             D                                                                   G \\
 in je do mene šla bi se pobožala na klopci v parku
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                   Em             \\
Sva se zagledala,  se  sprenevedala \\
              F                   C \\
              ... sva bla zalublena \\
                                  G   \\
                       Sem reku PLIZ PLIZ \\
              D                   G \\
            ...  dejva bit čist bliz
\end{kitica}

\begin{kitica}
D \\
   G
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nobene deklce, nobene rožice, nobenga buesa (minus blues) \\
Je samo filing, ki obsedel je tam od vseh minulih muz \\
    \\
In spet je sončen dan, čist tak navaden dan jesen in vroče  \\
jest pa na klopci sam  in prav nikogar ni ki to sploh hoo o o ooooče
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sva se zagledala, se sprenevedala \\
             ...  da sva zalublena \\
                     Sem reku PLIZ PLIZ \\
          ...  dejva bit čist bliz \\
    \\
 Sva se zagledala, se sprenevedala \\
            ...  sva bla zalublena \\
                                G \\
                    Sem reku PLIZ PLIZ \\
            D                 C \\
          ...  dejva bit čist bliz bliz \\
            D                 C \\
          ...  dejva bit čist bliz bliz \\
            D                 G F   D G \\
          ...  dejva bit čist   ....    bliz \\
Dekle moje, pojdi z menoj! \\
Vlado Kreslin
\end{kitica}

\begin{kitica}
EDAE/DCGD
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dekle moje, pojdi z menoj, \\
dekle moje, pojdi z menoj, \\
dol ob reki, v tisti beli obleki, \\
dekle moje pojdi z menoj !
\end{kitica}

\begin{kitica}
A se zvezda tam na vodi blešči \\
zvezda tam na vodi blešči ? \\
Ne, to je venec gizdavi na tvoji glavi, \\
to ni zvezda, ki se v vodi blešči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dekle moje, pojdi z menoj, \\
dekle moje, pojdi z menoj, \\
dol ob reki, v tisti beli obleki, \\
dekle moje, pojdi z menoj !
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je to mesec, ki tam z roso leži  \\
mesec, ki z roso leži ?  \\
Ne, to sta naj'ni postavi, \\
v mehki, rosni travi \\
to ni mesec, ki z roso leži.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dekle moje, pojdi z menoj, \\
dekle moje, pojdi z menoj, \\
dol ob reki, v tisti beli obleki, \\
dekle moje, pojdi z menoj !
\end{kitica}

\end{song}
